典解cc台d手足可以成日ff自己食左黑警老婆

我都好憎黑警，但可唔可以唔好ff得咁緊要，唔照下鏡都睇下自己戶口啦

CC台吹到幾十頁果d po都係講Dse 考試 大學生
斷估平均年齡應該得十零碎

蓋清屌打cc台

連鍵國都ff到
仲有咩野係冇可能？

掉轉左？

同意樓主，警畜老婆俾兩皮人工 四肢發達既社會垃圾晚晚屌西，都唔會俾賺唔夠兩皮甚至無業既垃圾食啦

串呀